你班連登仔一定會屌柒我 講真呢個死左就係真烈士喇。

樓主一路好走

一死以平天下